急 手機跌左屯門ive人幫幫手

朋友唔見嘅
希望特別係讀屯門ive嘅巴絲幫幫手
Iphone7 透明殻 後面有隻紅色嘅公仔
大約2點半喺大門唔見
之後番轉頭已經唔見左
本身狂打電話都通 後嚟熄埋機 應該俾人執起左
最後手機位置係3點幾大概屯門ive停車場

*執到手機嗰位睇到就pm我thanks

部手機未供完嫁同好多回憶 薄酬

下部小心d

熄得機攞唔返啦

冇計 咩方法都試下

唔記得改返 連登好似冇pm
Tg:camigirlgod

rip 屯門ive咁撚多mk

成堆企喺橋底打煙炮